鄭鬆泰(cctai)跟進cctai(cctai)炒車事件冇人講？

你有朝一日25埋我

咪能成日提古人啦吊你老味

好難講 你連惟清都25埋

連登仔又炒車
睇下汽車台果班信到真炒車

熱血公民代表我

我都係

post 網上既圖叫跟進? 係佢炒車就話係新聞者

痴線 黑色車 勁有可疑

手足